【緊急】求高手整BOT 城市論壇 中國人自豪投票守唔住 13小時由2%自豪升到15%

佢哋用bot洗版，再咁落去10.1會變到1:99輸撚晒呀

除咗開新ac 不斷投
最有效一定係全民用bot
但我唔識
有無高手快啲整？
最好教埋我哋整bot
唔輸得㗎！

快啲出手啦IT撚

再咁落去
10.1會變1:98輸撚晒㗎

有無高人整bot俾我哋跟？

有無人識整bot呀

Push

push

幫手like下推上熱門啦

十一前就會比人推到98:2

help push

搵人share去各TG公海

99:1添啦再係咁落去

其實教整bot好有用

之後一定會成日俾人洗版
我哋要對抗

推

如果洗到多過700萬 咁咪成個survey 無用

香港電台咁幫我哋
唔係咁樣俾五毛洗版輸撚晒都ok麻

10.1要表態呀香港人

唔整bot你開幾多ac都唔夠佢1秒投1個
一定輸得好甘！

比數大既時候，小數側係會易升好多
例如當比率係九比一時，對家每投一票己方就要投成九票去維持比率

一齊SHARE去各TG GROUP先

唔好再比佢升
一定要壓返落9:1

再講人地用BOT，要幾多有幾多啦

share出連登一定要
同埋有無人整bot

推到有專業知識既巴打出手

lm

唉
我google過都唔識整

bot有用咩？
facebook投票唔係要account咩？
反而手動傳作用大啲

無用對家就唔會升得咁快啦

你估真係咁愛國咩佢哋

好多大陸人投

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

share出去先

極低能方法：自動按鍵、定點按鍵

share 去多人嘅tg 公海
whatsapp group

你點知佢有無洗多過700萬

個實際比例又真係8：2嘛

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

佢哋洗緊版呀
13小時由2%升到15%
好撚快會翻盤再咁落去

贏到個投票有咩意義？

港台攪嘅

10:1戰線之一

有咩意義都問得出
你好撚想對家贏？

人地大把五毛同支那人啦
洗鬼bot
你share出去俾多啲人見到好過

就算由2%改變做15%
仍然係15:85
我地呢邊依然係大比數

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

bot+多啲人投
2管齊下
無衝突

無謂浪費資源

你咪傻啦
到10:1截票就唔會15:85
如唔理

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

推呀

多9餘

識玩緊係掉轉洗多過七百萬係中國人啦

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

hk no it 啦

用 bot 搶演唱會飛最撚落力

唉
輸撚晒

tui

Help push

唔好淨係睇%
依家只係得7萬2票, 1萬:6萬
講緊200萬人會出黎但得6萬人投左票
問題係無人去投多過bot唔bot

啱呀 ching

啲 bot 用嚟 搶演唱會飛 抄波鞋 抄限量版玩具
最唔浪費資源

吓
一向cctvb都用盡方法封港台㗎啦
個政府又成日話港台無人睇
削佢資源

你講個d全部都有用, 樓主搞 bot多鳩餘

點解唔直接踢爆佢 再report 要學佢地用低下手段

我哋學多樣bot傍身
有乜壞？

今次有用
第二時都實有用

你明唔明？
對家狂做嘢依家
好快就唔係1x :8x

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

鍵戰gogogogo

唔洗login都投到

唔係
10月1日先截

傳媒係中立
之前屌FA先講完

推呀
#929GlobalAntiChiNaziRally

投票唔只香港人，大量中國五毛都可以投，邊夠佢地多

唔好咁快認輸

贏左又點 呢d投票有公信力咩？

重點係
香港遲早一定要咁做
中囯人
見一個

咁你乜都唔做由得佢贏啦笨

好似唔駛登入都投到

Fygcjhv

唔係啦 有人話咁投唔計

Facebook 冇得bot
你需要既係海量假ac

作嘔

又講歪理

唔使ac都入到 無痕投都當一票

Done

好似每個人都可以F5瘋狂投？

點都唔夠bot多

戇鳩你整bot咪無意義囉

好多藍絲都唔認自己係中國人

用 loop

願榮光歸香港

Voted

由得佢100%

打社交網絡戰啲ac要事先收集定，唔係話臨急臨忙寫隻bot就得

淨係facebook啲支那ac已經夠

呢啲fb公投其實都無咩認受性, 咁在意做咩,對家都無在意過民意

咁真係要籌謀下
第二時一定用得著

快啦

如果時間仲早應該逆其道而行
99%愛國
咁大家知咩事

點解有雙普選等於冇國家安全

按精夠用啦
重覆F5，沒有

我用無痕禁左冇反應

講到bot好易寫咁

不推文回覆，拉返D on9落黎

比你bot到100%不認同又點？推返行動po啦。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔洗 login 用無痕得

屌 對家16%喇

推到過 90

推爆佢

不要問，只投＂沒有＂

如果無痕得，唔洗ac，咁應該好易寫，研究下先

利申: IT狗

可能真係有咁多人投有呢， 點解一定要咩1:9

與其整bot 不如 share 出去仲好啦

搞到自己同對家一樣有咩意思

變咗16%喇

vvvvvvv

主要係唔肯定係咪唔洗login 試過禁沒有 個數會升 但唔知係static response定真係收到

利申 寫過reg科bot, 波鞋crawler

ageer
同中國人打CS一樣
人地開掛加速
自己就透視+自猫
最後神仙打架

不要變成自己討厭的人

推爆

由得佢地整到99%自豪咪算囉

85:15係好正常，反映了現實

幫推 仲以為個vote今日完

由9佢1:99 擺明假啦咁

到10.1呀

你由得佢好快就變15:85

我想知你要用bot 做到1:99咁贏有咩意思?

我地寫bot能力勁過人地？

投票數據想反映真實數字，就算個投票輸咗都起碼知道自己人有幾多

佢哋用BOT就唔會有真實數啦

一分鐘升左80票wo

已經上到16%

就算真係有啲咁嘅bot
都要配合大量假account先得
頂多每個連登仔咪有兩三個fb分身
(我自己有5個）
與其求bot
不如大家自己用盡分身
同埋叫埋身邊嘅friend投

真係要諗下點應對
以後大把依啲

一撚定有bot啦

Tui

梗係有BOT啦無可能咁神心同你秒秒投啦

無$鬼會投咩佢哋

正仆街咩都做假
求it巴打

仲佔中?

可以搵fb睇睇投票嘅account嗎？

有14億中國國民，得咁少人自豪嘅？即係沉默大多數都唔自豪？

落鳩到共匪面就夠啦

有寫

無account都投到

咪係

乜都唔做就有意義？

愛國不等如愛黨，我愛國所以反共產黨

唔洗login都投到
Refresh完可以再投
但明顯有bot
連續refresh可以見到個票數每秒多四五票

fb 要ac投票，你整bot出黎有咩用？除非你有百幾個ac
btw 推

好似唔洗ac都投到

16:84

咁應該掉返轉，用bot洗另一邊

對家個bot每秒最少5個”有”既vote,手動唔夠玩

721

It dog

無痕投唔到

ppppish

推推推

好多假ac

好似唔洗登入

用按精？

冇痕模式狂投

我係手動，不過你都可以試下嘅

佢係咪真係會計埋

會

一日唔實名, 唔公開, 無可信中立
呢d投票只係打飛機用

咪戇鳩啦
上街人數就係用腳投票

推呀推呀!!!!!

唔推唔得

兄弟爬山啦屌

成班投反對，代表認自己係中國人

比佢投到99:1
然後呢所以香港有99%人愛國？

依家已經17:83

推爆佢！！！

唔洗整bot,佢一公報就知邊邊有水份

Tui!! Voted

唔識

利申:已投

WFC咩 出黎CWB啦

已投，推

wfc

做正事好過

應該整bot投到99:1 睇下講出黎有咩公信力

一秒上升十幾個係勁嘅

一秒幾個 我唔識整只可以得閒禁下

樓主control freak

612 721 811 831 新屋嶺

被熄燈時twitter hashtag:
#LIHKG101

禁有個d 好撚多簡體字名
大陸狗黎洗緊

1 : 98
淨低嗰一個percent去咗邊

人手投票，遊行完幫拖

推呀
未LIKe快入去

TAG埋啲FRD

入去投左100次頂下

PUSH

咁L多連登仔冇個識攪bot?

電腦冇反應，但係手機得

投左一千次

下星期就重陽，應該立一塊英雄記念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

sorry 我check翻post個段statement，status code 係500，一定要login先得

做完啦喎城市論壇

要跟account
按個總票數可以睇到咩account投邊個選項

按總票數可以睇到投有既account
好多都係空殼AC
知道「淘寶買like」就知咩事

盡有一日可以投

連登仔食咗屎？
投個票都咁難

19:81